const level4 = [
    {   level: 4,
        question: 'Które z tych piłkarskich rozgrywek organizowane są co 4 lata?',
        answers: ['Premier League', 'Mistrzostwa Świata', 'Puchar UEFA', 'Liga Mistrzów'],
        public: [,94,4,1],
        correctAnswer: 'Mistrzostwa Świata',
    },
    {   level: 4,
        question: 'Jakie jest największe jezioro w Afryce?',
        answers: ['Jezioro Wiktorii', 'Jezioro Czad', 'Jezioro Tanganika', 'Jezioro Niasa'],
        public: [79,8,3,10],
        correctAnswer: 'Jezioro Wiktorii',
    },
    {   level: 4,
        question: 'Jakie zwierzę jest symbolem Chin?',
        answers: ['Smok', 'Tygrys', 'Lew', 'Pandy'],
        public: [91,4,3,2],
        correctAnswer: 'Smok',
    },
    {   level: 4,
        question: 'Który z poniższych kolorów nie należy do podstawowych kolorów?',
        answers: ['Czerwony', 'Zielony', 'Purpurowy', 'Niebieski'],
        public: [1,0,97,2],
        correctAnswer: 'Purpurowy',
    },
    {   level: 4,
        question: 'Jaki jest najwyższy szczyt w Afryce?',
        answers: ['Góra Elbrus', 'Góra Kenia', 'Kilimandżaro', 'Mont Blanc'],
        public: [1,4,91,5],
        correctAnswer: 'Kilimandżaro',
    },
    {   level: 4,
        question: 'Które z poniższych państw nie jest częścią Brytyjskiej Wspólnoty Narodów?',
        answers: ['Kanada', 'Indie', 'Australia', 'Stany Zjednoczone'],
        public: [3,7,3,87],
        correctAnswer: 'Stany Zjednoczone',
    },
    {   level: 4,
        question: 'Które z poniższych miast nie jest stolicą?',
        answers: ['Wenecja', 'Jaunde', 'Canberra', 'Kopenhaga'],
        public: [84,11,3,2],
        correctAnswer: 'Wenecja',
    },
    {   level: 4,
        question: 'Które z poniższych państw ma najwięcej ludności?',
        answers: ['Rosja', 'Nigeria', 'Japonia', 'Brazylia'],
        public: [5,3,7,85],
        correctAnswer: 'Brazylia',
    },
    {   level: 4,
        question: 'Która z poniższych planet jest najbliżej Słońca?',
        answers: ['Wenus', 'Mars', 'Jowisz', 'Saturn'],
        public: [91,5,2,2],
        correctAnswer: 'Wenus',
    },
    {   level: 4,
        question: 'Które z poniższych miast jest największe pod względem powierzchni?',
        answers: ['Tokio', 'Nowy Jork', 'Berlin', 'Pekin'],
        public: [10,2,4,84],
        correctAnswer: 'Pekin',
    },
    {   level: 4,
        question: 'Które z poniższych drzew jest największe na świecie?',
        answers: ['Dąb', 'Cedr libański', 'Mamutowiec olbrzymi', 'Modrzew europejski'],
        public: [4,11,83,2],
        correctAnswer: 'Mamutowiec olbrzymi',
    },
    {   level: 4,
        question: 'Jaki jest największy kontynent na Ziemi?',
        answers: ['Europa', 'Ameryka Północna', 'Azja', 'Australia'],
        public: [4,9,84,3],
        correctAnswer: 'Azja',
    },
    {   level: 4,
        question: 'Który pierwiastek chemiczny jest gazem szlachetnym?',
        answers: ['Tlen', 'Wodór', 'Argon', 'Kobalt'],
        public: [3,9,86,2],
        correctAnswer: 'Argon',
    },
]
export {level4};